航空股，酒店股咩料？

今晚升成1X-2X%

因為 China Joe 當選??

因為有武肺解藥

遊輪都爆升緊

vaccine，唔係cure